忽發奇想 拉攏心理戰法

而家我地無論用咩理由去集會/遊行，只要打住抗肺炎，禁止支那狗落去播毒嘅旗號，不論集會式，定前線火魔（例如係高鐵站附近用火魔，再打住封關旗號黎合理化火魔。）其實社會上好多聲音唔少淺黃都會覺得火魔仲係未完全接受到，只係會話理解，咁呢個時候就要靠暗黑兵法拉攏同合理化，因為我地要對准政權先用火魔，類似咁樣。

歡迎集思廣益
利申 絕不支持呢個時勢用武力，會失民意㗎 千奇唔好，好暴力

罷工啦仲出黎

罷工還罷工，講緊合理化 絕對支持罷工癱瘓，但未做到嘅時候咪要加速

—O-O